元朗廢老真係生少左啲野

好意思話香港係佢建設

仲要鬧埋記者

建乜撚野設
咪又係打份工
講到自己咁偉大
係都港英建設而唔係你班廢老建設囉

個四眼龜好撚熟口面，好似成日會喺足球場見到

元朗真係最多廢老
住果面都知

班圍頭佬好意思話自己有份建設

佢哋唔霸住塊地阻住地球轉先叫有份建設